水門教室：如果18區開花，所有黃嘅餐飲鋪理應照常營業！

水門雞facebook：我無罷過一次工，因為我每次都會知道要做啲咩。始終每人理念唔同，伙記罷工既就組隊打機，唔罷既就開鋪準備支援。thats it

721 上環，成條街除咗砵仔糕之外一間都無開·你都唔開，佢地食咩飲咩？

#有就有
#冇就冇

應該照開
但剩係安排一半/足夠人手係鋪
其他麻煩滾出街

仲記唔記得以前大型遊行 大家係會買水買食物去派？
出去消耗完體力有邊個唔使食野？
咁多人出 定係你想益埋藍店？

真出到黎都唔知食咩好